中央好～習總好～各位好

中央好～習總好～各位好
林鄭會研討 舔中應知的態度

節約話其實佢 係我老母？
移民可否靠父母？

他七歲已經似鬼佬？賣港街坊看得到？
他碌嘢究竟有多粗？預計他將會賣老母！

無入去改歌台

明年今日正啲好勁

林鄭今日 又對你閪面

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個